身高154cm嘅大波妹 細細粒 好多汁🤤🤤

IG：

最尾個張
但邊到多汁呀ching

無汁 負皮

谷德昭勁嘅post從來唔會令人失望

154cm!?
睇落似有160 or 以上喎

Diu lm lor